廿中應唔應該求其拍住拖先？

唔係無鐘意過人
又或者無被人鐘意過
但鐘意既唔會鐘意我
唔鐘意既偏偏又會鐘意我
以前細個啲唔想將就
但都廿中啦
朋友個個拍曬拖
我都仲係a0
週末約佢 佢約男朋友
覺得自己好似孤獨精
其實揀個鐘意我既係咪都可以幸福？

搵我

浪費人地時間唔緊要
你浪費自己時間先最on9
揾個真係鐘意嘅先開始啦

求其拍嚟做咩

開始覺得自己揾唔到

唔應該

唔好 他日你遇到適合又鐘意既 你就會後悔

咪害人啦

有咪拍囉
又唔係談婚論嫁
唔啱咪分手囉

Pmed

唔好浪費你自己的時間
其實唔明單身有咩問題， 我覺得其實總會遇到一個你係適合嘅。慢慢黎。

講得啱

問題係條件差過我嘅都有拖拍呀

單身比求其拍拖好，起碼唔會受到傷害先。

個個都覺得廿中既a0問題大過條件差

豬扒都係肉

拍咗散埋先知自己點解之前A0 咗咁耐，自己有咩缺點

利申：28.5 歲初戀，唔夠半年散咗

不過唔係個個都可以拍一次拖就知自己點解會俾人飛 / 有乜嘢缺點

唔好癲啦，如果只係怕寂寞為拍而拍而揾人攝時間，倒不如自己揾嘢學吓充實吓仲好；免得你求尻其揾完個對象拍到最後發現感情又培養唔到，但又習慣咗個有人陪、有得依賴嘅模式，到時想抽身又唔係、唔抽身又唔係，到頭嚟揾笨柒嘅都係你自己。

重點係，你明知自己係浪費時間都算，當人水泡浪費埋對方時間先仆街，人哋係無辜。

岩呀.....而家遇到個好愛既男朋友
勁後悔以前求其同左d麻麻地鍾意既男仔拍過拖

揀我揀我

認真mode
無feel就唔好害人啦

講得岩 每一次拍拖都係一個機會 等自己成長
識得點樣去愛人
如果你從未拍過拖
到你真係一日遇到真正可以同你相愛既人
你可能就會因為你未準備好最好既自己而錯過對方

都有㗎
d三姑六婆 成日問問問
煩都煩死
有時都無面

你揀個唔中意既一定唔會開心

利申：毒撚

醜過頭， 無高質男士埋身， 可憐呢

唔好太picky啦
唔好一開始就ban可以相處下先
識多啲男仔做下朋友先

都唔敢講自己係A0

係啲三姑六婆咋嘛，咁你咪當耳邊風囉。
因為樓主，如果你夾硬要搵人拍拖嘅話，其實你又唔係咁鍾意個女仔，你可能到頭來hurt咗個女仔。

同個唔鍾意嘅人一齊唔會覺得好辛苦咩
會寧願自己一個好過喎

我啲親戚直頭安排埋相睇
我爸媽都未出聲

可唔可以問下發現到咩問題

感情問題一律建議分手

你可以約我呀，我地去行下山

btw補翻，廿中A0絕對係性格問題(e.g.我)

我中意既人唔中意我，我唔中意既人中意我，但我既性格係對唔中意既人係近乎唔會同佢有太多交流，純粹係跟自己個心行

我呢D毒撚而家諗翻其實有女中意應該感恩，不過都係既然冇一齊既衝動就唔想害人，而家生活除左冇女之外都算過得唔錯.

當然樓主係女仔你既選擇會多好多，祝你搵到岩自己既人

好慘

連登有愛 大家一齊加油
祝福你都揾到岩個個人

咁痴線咩年代呀 重相睇
重肯去相睇既肯定唔方好野

死臭雞 你一世自己一個啦 垃圾

You deserve better
再等下先啦

其實呢......呢度全部人嘅意見都係次要(包括我）

樓主其實最需要嘅，係對自己坦白
搞清楚其實自己需要啲乜嘢，同你嘅對象坦白講你有咩期望
（唔想認真, 但係想搵人陪etc)

屌，如果佢清楚知你想要乜，又肯陪你癲
你地兩個鍾意做乜，關我哋撚事咩

你嘅生命同時間都係屬於你嘅
有咩想做，就快啲做啦

1. 控制慾太強，成日想控制對方，想佢變成自己心目中嘅人，但係忘記咗自己原先就係俾最original 嘅對方所吸引

2. 性格太強勢唔輸得，但往往贏咗場交就輸咗段感情

3. 唔識得感恩對方為自己做嘅一切，覺得身為另一半要做呢d 嘢係理所當然，但其實冇嘢係必然

4. 唔識得氹人 & 安慰人，就算feel 到對方唔開心都唔知可以做d 乜去幫下佢

5. 唔夠同理心，如果學校有教同理心就好

6. 表達能力差

而家癒緊傷 + 搵下source 點樣可以增加同理心，改善自己

俾人飛係好hurt, 但事後先知其實自己之前一路都hurt 緊對方，重要hurt 咗好多次，所以最後有咁嘅結果都係自己攞嚟

約出來多D了解下，比個機會人睇下夾唔夾先?

雙方都唔知會被相睇扮偶遇

寧缺勿濫

漏咗一點：

7. 太黐身，成日都想見到對方，但其實咁樣會令對方覺得好大壓力

其實拍拖初期已經有frd 提點過我唔好成日chur 對方，不過唔知係咪初戀，所以真係想無時無刻同對方一齊，好難控制

哦

可能我未算好嚴重 但真係好似 尤其4 6

唔應該
利申 過來人

A0女

搵野做好過喇

平時有咩興趣

鍾意乜嘢？

搵下搵下都要既。

無心就唔好玩人太耐就得。

未必條件好差，但冇自知

通常係5分就鍾意d 7分，之後話溝唔到

其實有好感既就可以試下做朋友了解下，唔岩都多個朋友

面對現實啦

個個point都好似..
好憧憬既初戀好快就散左..

建議A0死

date u okay?
有茅興趣去cafe飲吓嘢傾偈

以前get 唔到點解d 人話初戀係最難忘，而家經歷過就明明地

除咗嘗試到被人愛 & 去愛人係咩feel, 又試到俾鐘意嘅人hurt 嗰種心痛嘅感覺 (同被屋企人hurt 係有d 似，但唔同），之後重學到應該點樣相處、自己嘅缺點優點、咩係包容（同容忍有d 唔同）等等

對我嚟講，初戀係人生其中一個大衝擊嚟

愛情真係好正，希望大家都有機會可以試下
但係唔好玩愛情

黐身既女朋友先正啊
以前女朋友好痴身,試過唔捨得番屋企係咁攬住我眼濕濕咁,真係心都融埋,加埋佢個樣又勁得意
不過後來轉左工作環境,開始忙就淡左變左,話無咁多時間圍住我轉
最後仲散埋

試過幾次互相有好感 都約過好幾次
但我會好驚覺得自己feel錯野
然後就會縮
我諗我性格都有啲問題

我自己覺得香港餓唔死人既
大家都上進就ok
但負債累累缺得好嚴重就不了

鐘意做下小手工 毒自一個去行街
其實都享受自己一個人既
不過間唔中都想人陪下咁

我第一次拍拖都好似你咁
但係我發現個原因係在於我當時並唔係咁愛佢
純粹因為佢好愛我所以我接受左佢
所以做左好多傷害佢既野
當中有好多點同你好似
所以最後都係散左

真心試下無壞，你依家無機會成本

Same 廿中仲要圈子細 睇化左
唔想係網上求其搵對象
好想可以好似以前咁由朋友慢慢相識左 了解左先踏出第一步

但鐘意既唔會鐘意我
唔鐘意既偏偏又會鐘意我

其實呢個係你問題 唔好講到個天玩你咁
因為你唔知自己可以吸引/想吸引到咩人

例如你本身中意高大既男仔但溝你多數矮仔係因為有高大男仔出現個陣你無諗方法去吸引佢

大把人係咁 都唔關A0事

咁搵人同你一齊做手工
出街時又約下人咁

慢慢你就會發現要拍拖其實真係好容易 但要有意識咁樣拍拖係好難

時間耐咗…太習慣自己一個人，加上社交媒圈子细，覺得拍拖嘅機會越嚟越冇希望，連自己都不愛，又談何去愛人呢？唉